張靚穎d英文咁好既？？

真係又靚又叻女

咁人地英文系畢業

但唱歌都咁勁

咁爛嘅英文都幾好